有無人唔敢露牙齒笑？

次次一開口笑就會樣衰十倍 本身已經夠晒柒 棚牙又唔太靚
搞到由細到大笑都盡量合埋口 影相又係

排牙靚
笑起黎柒

係咪五官會扭曲晒

露齒笑舊蘋果肌會漲起覺得好柒
微笑又似便秘咗10日
羨慕人靚點笑都靚

I know that feel

笑得柒真係又慘又諷刺，連開心笑下都唔得

D牙唔齊 點敢露

棚牙有隻喺好後面生 露齒笑棚牙會有個窿

啲牙好撚黃
唔敢笑

番左工之後已經唔知咩係笑

我細個爆哨左棚牙

呂布?

唔識點樣淨係露上面排牙笑，
每次都係上下露哂好柒

試下淨露上齒笑
唔好笑得咁大力